3年前i5機玩apex

配咩卡可以玩apex開到最靚畫面？同用咩鍵盤滑鼠玩fps最好？

full spec?

原來啲卡依家咁q費。好既卡要成5。6千蚊。我都係玩返我既ps4 pro算

我i5 4400 Gtx1060 6Gb 全低效都少少疾

3千蚊既2060都好呀
2080都只係貴2千幾

ps4 難控制射擊

唔介意比狗屌既話，
買PS4用Keybroad mouse，重可以享受埋描準附助

要畫質梗係PC啦1060都好喎ps4啦
仲要得30fps

我75fps 喎, 32GB ram, same CPU

PS4 pro畫質 可以接受，仲最要無外掛

顯示卡都係1060?

6500+960都好順喔

呢隻Game需求邊有咁高

有天堂唔去,係要落地獄

i5 7500 + 1060 6GB, FPS90-110

其實cpu都關事 依家啲新game cpu需求都好大

想問大家雜顯玩唔玩到 玩唔到都廢事down

用緊2200g 開720p 玩就算

4K 都有60FPS左右

same 但6500 開曬低 avg都過百fps

Ps4 pro 多數遊戲仲係行得 30fps 1080p

而是旦入張 RTX 2060 都可以推到高畫質 60fps+ 同 1080p